準備報日本WORKING HOLIDAY 有冇人plan緊

岩岩辭左份工 儲夠錢 準備出發
日文一般般 工都未知搵乜
入黎交流下

咁多人鐘意去日本但冇人去working holiday?

去邊度

諗住報年尾
請問巴打準備幾多錢去呀

想去

lm

出年去 今年考埋n3先

旅行一回事去做嘢一回事

學緊日文 下年去

日本做野不了

儲左港紙12萬 過去可能洗到4-5萬

今年5月去， 唔會做野住，暫時plan左住sharehouse 學日文

下年去，
仲有身後事未完

嘩
好有錢
我仲諗住帶晒成副身家5-6萬 算

冇所謂既 唔帶咁多咪當迫自己慳啲洗

我怕洗晒
都未找到野做

你係上年第2期申請?
係咪拎到簽證3個月內要出發?

係，我2月尾先拎，拎左後3個月內出發

我諗住下年去，巴打多多指教，有興趣可以交流下心得

做牛郎？